估唔到呢度有咁多小學雞想打風

一睇就知係雙失廢青嚟

想打風即係想放假
又點雙失？
白痴仔

其實樓主係咪冇朋友所以先上嚟攞存在感？喺香港幾耐冇試過打風可以放假？你呢啲撚樣淨係識諗自己。你冇諗過其他返工返學嘅人嘅感受。

返波台算啦清

曲線話俾人知自己無腦

想放假但唔夠膽射波，於是想成個城市攬炒，唔理傷亡損失

你講到好似唔想打風，個風就唔會黎咁。
我地想打風既意思係，個風都黎硬架啦，生生性性掛個八號風球等我地唔駛出門口受苦
如果唔係仆街大交合打風落雨去到世界末日咁都仲係三號黃雨⋯我地駛咁？

唔係話雙失咩？
原來個風來係想打風班人既責任？
唔怪你既
會如出現損壞
就係豆腐渣既責任
好快就會燒到你既祖國
唔搵定稻草人點得啊

波台狗 柒住走

城巿傷亡損失關人撚事？
反正呢個社會個個都係諗自己架啦。
老細炒尻人果陣會考慮員工損失？

班炒樓吸血鬼又唔諗下星斗市民死活？

🤭🤭🤭🤭🤭